612比橡膠子彈射中 送咗去瑪麗個個義士

有冇人有佢消息 定係我Miss左

死左

pish

已經被消失了

pysh

.

無消息 家屬無求助 應該休養緊 唔好打搞人
我相信有乜事 家屬會出嚟同大家講

真係好擔心 一直有問瑪麗前線嘅醫護朋友 但係都冇消息

冇消息就係最好嘅消息